知唔知邊個tvb藝人係做官？

係馬明呀

有生還者表示，客機出事前曾經激烈搖晃，撞到建築物後傳出巨響，機艙內一片漆黑，乘客要用手機照明。事故後，有近十名乘客協助救出其他被困的人。

總統托卡耶夫主持內閣會議，將周六定為全國哀悼日；又委派總理馬明領導調查委員會，在下月10日提交初步調查報告。

副總理斯克利亞爾表示，飛機起飛時機尾曾兩度觸及跑道，顯示起飛時已出現困難。當局已找到客機俗稱「黑盒」的飛行紀錄儀，將循人為或機件故障方向調查事故原因。

笑死啦

哦

閱

嗯

陳國邦

馬明天放假

1

馬國 明天放假

Ly Sil